成功勸淺藍親人投黃揮手區

已確認成功勸3票轉陣，夾埋4票

已出盡奶力，各位加油

1票

啊婆啊公2票

我嘗試根據個勢，計算最後最大值介乎82.26% - 85.43%

如果最後有77%以上， 就突破三百萬人

投泛民本土，未投票，快啲投，投完票，幫手做文宣，拉票
光復香港 時代革命

加油，我陪呀媽投

係，唔好停，繼續拉票

2票 兩老

沙江圍、橫洲要人呀！
2號對家反對查721架屌佢老母死鄉黑
今朝佢班細既仲出手打鳩黃營選民
屌佢老母

[元朗橫洲求片!!!!!!!!]有死鄉黑打黃營選民

[元朗手足幫手推]沙江圍、橫洲要人投一號羅庭輝

親自陪屋企人投票